［樓主係鬼］今日矛頭唔好再指向克警（住）

利申：鬼、琴日冇入立法會、和理非成員

成個月我地已經見到黑警（特別係班無人性既近龍）係幾咁暴力、已經有無數起底post同國際關注
但琴日從媒體同有份係煲底既朋友講返
琴日黑警真係算相對克制
雖然好大可能係驚新聞又再報佢地d暴徒行為
但琴日佢地真係無做出好過份既行為（請食煙就預左）

如果我地不分做法 日日都出post屌鳩克警既話
咁係佢地心中就會覺得做乜都會比人屌
下次就算有機會都唔會放軟手腳

雖然咁諗好幼稚
但我地亦都唔好出師無名係又屌唔係又屌

唔係叫大家原諒黑警
屌就當然要屌（過去一個月做既垃圾行為唔可以因為一日而無哂）
但如果佢地無新債
暫時屌住舊債先好無？
呢個世界無永遠既敵人 而且有更大既敵人一直等緊我地

請食煙預左？
下次又請食子彈預左？
打咁大篇野打埋利申唔代表你講野正確架ching